買咪買耳筒for skype，邊隻好？

Budget $300以下，唔想亂買中伏

Apple原裝耳筒

skype係特別要求?
原裝耳機算啦